flammable同inflammable

仲有冇依啲好似相反但其實又一鳩樣既字？

regardless and irregardless

flammable 可燃
inflammable 溫度高會自燃
利申chem u

fault同default
termination同determination

law字大把

Valuable/invaluable

巴打law友？

relevant
irrelevant

famous
infamous

屌笑撚死我

留名

大勝/大敗

adventure
venture